貓貓懷孕一個月又屙又嘔(2)

有興趣睇番故事第一集嘅巴絲
可以去番下面連結

貓貓懷孕一個月又屙又嘔

其實我都好猶豫
要唔要改咗個標題名
因為港女西已經生咗
同埋已經唔再屙嘔

仲記得611嘛？

新po就梗係要有番啲相先似樣啦

老豆個樣生無可戀咁

最尾老豆個樣

個衰仔懶憂鬱

等我po返的正常樣
幫啊仔洗底先

老豆你搶晒fo喎

大得好快

樓主幾大？好似好後生咁 就已經結婚兒孫滿堂

都係on9樣

ok la..

成日覺得老豆已經被人遺忘
港女西唔理佢 啲貓b又唔認佢
佢又on99唔知有乜好做咁
日子過得好無聊

lm

爸b好靚仔

啲B開始有啲貓嘅輪廓出嚟

貓b

貓b大得好快呀

仍然係一副:「我係邊個？我喺邊到？我做緊乜？」嘅樣

想領養一隻

乞貓撚死開啦
同埋樓主會俾晒親友養

出去買隻都無乜所謂。又唔貴

領養代替購買

望到佢地真係即刻覺得人生真美好

港男個樣

想問樓主既貓係邊買架？

我唔否認
全家人
平均都係錫佢多啲

但港女西
近排做咗家族英雄
所以先覇佔首位

兩日一個碼

八十後
唔後生啦
多謝

其實係我啊仔兒孫滿堂姐
我只係一名奴才

已經係最唔on9

你錯啦
佢其實不嬲都係全家焦點
依家只不過係讓啊港女西威番陣
過三幾個月
好快就會重拾小覇王地位

攪到我成日都忍唔住要抽佢水

你又估吓
邊隻似啊仔
邊隻似港女西

其實真係比我預期中快好多

我靚仔
我眼瞓
我為食
我曳

真心定假膠

多謝解圍

佢地都成為咗我一份推動力

其實係未瞓醒

繼續留名睇貓

新post緊係要留名

佢：我覺得自己是零

好可愛
弓喜哂

想睇BB肉球~

真心

你個問題會引起好大爭議
不如我噤講啦

利申一下先
我尊重選擇領養或者買貓嘅巴絲
大家背後一定有自己嘅理由或者原因
而導致去今日嘅決定

我其實本身係諗住領養先
但最後選擇咗另一個方向
我相信大家都會諗倒背後嘅大概因由

至於 我貓貓喺邊度買 我唔敢開名
因為我唔想成為大家另一個爭拗位
我會建議你去做大量大量嘅資料收集
唔好懶 千祈唔好懶

我想大家入嚟係睇貓開心
再返番去日常生活 努力讀書 工作

最後
我想借自己個位奉勸一句
盡可能唔好喺一啲曾經比人列入過黑名單嘅街舖度買寵物
我自己曾經係受害人之一
大家爬多的文
自己要多加小心

你隻港女好似架重磅
你一日要餵幾多嘢比佢食

可能係：我掛住肉泥

我會mon住你幾時更新！！！！

睇得噤偏

真心比親戚好友領養晒

多謝捧場

細罐計嘅話
1.5罐左右
大約重7，8磅
其實size 唔算大，係身短

打錯單位，公斤黎講大約7kg

食量噤細嘅
睇相我重以為10磅過外
可能影相角度問題
睇落以為係肥肥

以前2罐
依家唔想佢太肥
怕佢關節唔好

噤就差唔多

但1.5細罐
係一餐定一日份量

都係
要減下肥
會長壽啲

由佢

乜撚嘢閪態度
先唔講領養代替購買
見到人地post貓b就話要領養
人地有無講過開放領養？
有心養貓嘅自己做research搵breeder/一堆貓grp出領養post
求撚其留個言話想領養一隻？
就算開放領養都唔撚會俾你
因間容乜易養到唔想養又求鳩其話俾人養
誠意又無經驗又唔知有無學人喺度乞貓
過主啦屌
啲乞貓撚睇見就憎 見一個屌一個

Lm

我隻肥嘢都5kg 抱上手勁紮實
個肚好搓到仆街
不過希望佢唔好繼續肥落去

你都幾撚on9, 我問樓主有冇得領養又關你咩事?
個post係你既? 問咩問題洗唔洗問你同意呀?
問得出就想領養架啦, 洗唔洗寫份report比你?
你係邊個?
佢話比親朋好友領養哂, 我無所謂,咁咪領養其他人個d囉
真係狗吠

得啦得啦死撚開啦乞貓撚
個post又係唔撚係你呀？我屌撚柒你咪屌撚柒你囉戇鳩
乞貓撚人見人憎就基鳩本啦
見到人地貓b可愛就想癡返隻嚟養
好心咪撚咁肉酸啦
有心養一早大把地方搵到貓養
你繼續乞貓啦我就block柒咗你廢事眼怨啦

見樓主隻貓bb咁得意, 我係要問下佢有冇得領養, 你吹bb呀?
好嬲呀? 你block就直接block啦, 仲講...on99

好得意啊
我自己都好鐘意灰色英短

不過點解張枱真係可以噤亂嘅
好似打完仗咁

多謝樓主指點 本身都上網收集緊大量資料 見樓主既貓仔貓囡都好得意 先想問下

重男輕女

唔好嘈啦
開開心心睇貓b
嘈黎冇用 扮睇唔到就算

sor係我太懶成日出完去就倒晒袋啲嘢出嚟

太長唔quote
無覆啦我都完全封鎖咗一齊j啲麻糬bb

我都po下兩隻妹黎打個卡

入黎睇貓b已經變左精神食糧

唔好客氣
加油啊
祝你早日揾到真命主子

唔係啊
係先入為主嘛

無比敵

大家開開心心啦
入嚟求開心嘛

噤你個袋都裝倒幾多嘢下喎
睇主子坐得幾高興

J死咗啦
得意到

Day 19

記得今日有巴絲提過想睇性感小肉球
請留意第五張
為你而影㗎

第4張影到佢肥嘟嘟

睇絲打個名以為主子係黃貓

我唔得啦
幼齒

其實我同屋企人都係
我fd話我po細妹好似睇我出軌咁

救命細女好乖
我屋企隻布偶細妹係弱智格
一抱就叫得好淒厲

傻啦
唔好咁講
我希望你哋keep住騎劫
噤我先有機會見多啲你哋啲貓貓

不過你兩隻女
我都係鐘意大女多啲

可能因為佢會發脾氣
特別想征服佢

Show肚腩仔
呃得下人

原來個個都一樣

第2張痴埋晒

私心中意黃貓
不過都有隻主子係黃mix白

講起個乖字我就扯火啦
呢隻嘢嗲人就叻
曳都曳到仆街
大多數我瞓醒嘅時候都會望到成地嘢
梳呀棉花棒盒呀化妝袋呀筆袋呀
最誇張試過瞓醒見到我部MacBook喺地下...
同埋呢幾日好興唔知邊度搵膠袋出嚟咬到成地都係
又成日撩事鬥非嘈住大女瞓覺
俾佢激到我紥紥跳
但佢要摸摸嘅時候我都係咁唔爭氣

btw聽佢地喵喵叫真係好治癒
我會繼續抱實佢唔俾佢走
你慢慢叫破喉嚨啦

作為渴望被主子關注嘅無骨氣奴才
我願意接受細女嘅投懷送抱
利申 我俾佢瞓緊喺我肚腩上面覆緊你

老三(?)本身好深色 依家變成爸爸咁

佢地係幾相親相愛
Lee一刻

養多隻

同我對付港女西一樣
抱住唔比走
叫破喉嚨都唔放手
瘋狂強姦佢個臉仔

起碼有一隻肯癡你
已經好幸運

我個仔抱親都要逃跑
可能同性嘅關係
佢覺得好Gay Post feel
忍受唔倒

我都想好想感受下主子 主動投懷送抱係咩感覺
勁葡萄

一出世
個個話佢係黑鬼
打亂種

依家的毛色越嚟越淺
我覺得走向似藍金

都有少少似爸爸嘅
但又銀影唔晒

我係家姐鐘意搞破壞爬高爬低
但細妹見野就咬 個嘴唔識停

不過得個嗌字 冇反抗
白雪雪軟淋淋成舊棉花糖咁

細妹依幾日極痴人
家姐見到細妹咁佢又痴埋黎
利申 尋晚細妹訓心口

我英短一啲都唔痴

好正
不停嗌 又唔識反抗

可以對主子為所欲為

家姐驚失竉
驚再唔癡就咩地位都無晒
點都格硬扮下癡番你幾日

我都有同感
爬親文都話英短只係鐘意陪住奴才
攬就 不了
望住 已經係佢地大多數嘅最大極限

越唔痴先越要攬

我都係 妹妹係布偶 會痴啲
岩岩養個陣都ff過
事實上唔痴>>>>>>>>痴

家姐好通人性
同佢講野佢會聽(或者係我地ff)
心情好差個陣 佢都會望住你
任摸可以 抱要抱起(重到喊)
會煲晒水 廿秒後就不停掙扎

英短係鐘意獨處+瞓覺嘅貓貓

其實我懷疑佢只係想痴住個妹
唔係想痴我地

唔係好黑姐 最多係深灰
可能大大下變成爸爸銀影都唔定
但冇一個似媽媽都慘

其實佢地個鼻同的西性格似足啊媽

Day 20

一家大細互動時間

港女西喺營外偷望

港女西根本就係外冷內熱
佢時刻好關心啲仔女 我覺得港女西好好

都係果句 究竟佢地老豆去左邊

仲係學生 養兩隻夠啦 三隻搞唔掂
同埋屋企又細又亂 養咗隻無地方瞓啦佢地

廿秒已經好好啦
港女西 只要我掂到佢條腰果秒就開始叫

我都知足㗎啦
反正大女佢癡唔癡我都會日日索佢

佢唔願意唔緊要
我最中意夾硬嚟㗎啦

找我嗎

我大女係傲嬌型
即係佢唔會話好嗲你好癡你
但你去到邊都要喺佢視線範圍內

的而且確港女西係幾有母性

尾三嗰張
「望下你班百厭星做緊咩先」
佢地愈嚟愈成形啦

可以打叠瞓
唔會唔夠位

其實兩隻同三隻都係咁養
捉住啊媽啊爸幫你手服侍主人

無錯
夾硬嚟就可以

聽住
港女西越叫
我越興奮

做啊媽嘅都係咁
又要放班小朋友
又要唔放心望住

港女西係出面偷望個下
啲b似乎識行了

唔好傷心
唔好灰心
我相信
天理循環
因果報應

香港人 加油

你啲貓(不論男女西幼)真係精神食糧

無呀我唔係咩幸福家庭 咩都靠自己 包括財政
不過將來希望可以自己住然後再養

我會繼續為你地提供精神食糧

我都唔係咩幸福家庭長大
所以好明白你意思
咩都要自己攪掂
的確唔容易
加油啊

噤就等你將來自己住
先再養多啲貓貓啦
照顧住兩隻先

多謝樓主日日定時定候都放下貓貓相比我地忘一刻憂

貓貓要健健康康呀，我愛港女西

又西性格
有冇似爸爸咁好性格架?

黃貓- 其中一隻係流浪貓

貓bb好可愛

想請教下貓貓有左幾時會有又痾又嘔呢啲徵象
因為我岩岩接左隻浪浪
捉佢個個話佢肚脹脹驚有左
我帶左佢睇醫生 但反抗得太勁
醫生乜都check唔到

好羨慕你隻女會勁煲水
港女西煲水從來唔多過十秒

幾忙都好
幾唔得閒同你地傾計都好
我都會keep住放相

希望貓貓可以令你多一點愉快心情

老大同老五就最似爸爸
一日都黑都諗住偷走

次次爬到個營口
就比港女媽鬧
之後唯有死死地氣 被逼折返

睇住佢哋長大
真係好開心

日日就想盡快收工返屋企
望住佢地

其實當日我都唔知道港女西有咗
我地都係隔咗一兩星期
見佢個肚有明顯脹大
先帶佢去醫生度檢查

如果你真係擔心嘅話
我建議你都係要帶去比其他醫生檢查下
始終靠肉眼唔多準確

同埋你隻貓貓接咗返嚟幾耐
我估你要花的時間同佢建立信任
先會易啲幫到佢

第一日咋所以都預佢無咁快適應
但如果真係有左，又睇唔到醫生都唔知點算

唔好心急
其實有咗初期都無乜特別
只要比多的野佢食就可以

如果第一日返嚟
就唔好帶佢去睇醫生住
比七到十日佢熟悉環境先

佢而家野都唔多食 唉好擔心

正常㗎
貓貓入屋頭一兩日係會唔想食嘢

況且你果隻係流浪貓貓
戒心應該高過一般貓貓好多

比的耐性
攞的布或者毛巾包住個籠
揾個角落比佢獨處下
等佢慢慢習慣環境

要三五日架
要有耐性

Day 21

三週歲達成

好可愛
樓主會唔會遲啲比人領養

樓主話會俾親戚朋友養

不如樓主留多次 comment
話啲 bb 已經留晒俾親戚朋友領養
然後 pin 咗佢啦

真 好多人都唔追post

老豆同阿仔對視

時日太快無知小孩一晚長大好快就會通屋搞破壞

小貓可能會咀嚼電線
小心

有畫面

真係夠哂鬼馬同M

老豆同b互動 j死我

咁快3個星期

收到
試下pin先
未試過

老豆已經進化到會同阿仔清潔全身

歌詞感覺好熟悉

今朝起身發現老二同老四爬咗出營飲奶
之後我嗱嗱聲set 番個 roadblock
阻住佢哋再次偷走

漏咗答
電線一直都好小心
成日都會擔心佢哋會電親
Thanks for reminding

佢好sweet boy
開始會幫手睇住班細路
雖然點都唔及港女西十分一
但貓仔嚟講
佢算係幾抵得諗
相對上叫有義氣

開始識行
巧得意
好想keep住個moment
喺三至五星期之間耐啲

感謝所有 關心貓B往後去向嘅各位
五隻主子 已順利揾到佢地嘅奴才

可怕經驗

我地係全自動煲水器黎
趴係到都煲
基本上係乜都開心

百屌成材

老豆終於掂佢地

咩叫煲水

呼呼咕咕聲

Day 22

第一次喺貓爬架上玩耍

你有以上經歷

恨死隔離

慢慢習慣咗班貓B嘅氣味
所以都唔再抗拒

親子樂

好得意呀成班傻豬豬咁
不過佢地上到貓爬架唔多似識玩喎
繼續發呆瞓覺咁

中間個幾張真係可愛到不得了
可愛到好似假咁

樓主加油繼續post

佢地個個對眼都水汪汪咁
咁可愛要逼死邊個

長大了
最尾果張好純

我真係
唔得啦
個個都Q到

Purrrrrrrrrrr

可怕經歷.
貓喜歡塑料的味道.
小貓出緊牙會牙癢咬野
我們的一隻小貓咬斷幾個 adapter 的電線.
最後燒左我幾個充電器. 有些我無法再配.

Many new kitten owners are surprised to learn that kittens have “baby” teeth, just like we do. These teeth are properly called deciduous teeth, and they are not present at birth. At 2-3 weeks of age, the small incisor teeth appear at the front of the mouth, at around 4 weeks of age the canine teeth (fangs) have emerged, and by 6 weeks of age, the teeth at the back of the mouth (premolars) have emerged. Kittens have a total of 26 deciduous teeth.

The deciduous teeth begin to fall out and are replaced by the permanent adult teeth from 11 to 24 weeks of age. The incisor teeth are the first ones to fall out, between 11 and 16 weeks of age, followed by the canine teeth at 12 to 20 weeks of age, then the premolar teeth at 16-20 weeks of age. Finally, at weeks 20-24, the molar teeth emerge.

出牙仔嗰張好得意

你地幾時拆屋呀好想睇呀

佢地個咀仔周圍都係粉紅色得意到痴線

有兩隻成日曳曳想偷走
我影相果時都要好小心
驚佢地跌親

會啊
近排好忙
所以都好夜先po相
不過我都會努力keep住

係
望住佢地
真係會溶化

有幾純先

最可愛既時間
特別好J

有無電親貓貓

係好得意
但港女西好惨
日日比牙咬

到拆屋果陣
我再影比你睇

係喎
你唔講
我都唔為意

Day 23

週末親子日

好溫馨！
好幸福呀一次過睇晒一家七口
多謝樓主日日都po相

哇最新依輯相不得了
全家勁warm
好中意佢扮惡個張

第一張

最緊要
大家開心

我自己最鐘意
老豆攬仔果張
好有父愛

剛剛瞓醒
一個懶樣

雖然唔係日日留言
不過每日都上黎探佢地一家七口

個張都好正
都好難得見到老竇出現
岩岩有一秒以為自己睇錯做咩突然咁溫馨

有時間就留
無時間睇完就去忙自己私人嘢啦

加一
「仔呀仔嗱我教你一齊食窮個奴隸啦」

頭半個温馨場面
都係手動製造

但老豆攬仔果下
真係佢由心而發

奴才表示
我願意

不過第二張好似kiss個張係幾溫馨既
俾老竇挽回返啲形象先

呢一set靚到可以做wallpaper

至愛貓媽
側面好好寺

忍唔住dl幾張相j下

張張都好得意呀
一堆貓貓超開心
日日都mon住個post等樓主po相

手動張全家福睇吓丫 樓主

老豆本身係咩形象

睇到佢地個笑樣係幾開心

港女西以前重得意啲
依家生咗
做咗啊媽
就成熟咗

邊幾張

港女西個樣無時無刻都好優雅冷靜
啲貓b又好鍾意癡住港女西嗲佢

老豆同貓b對望果張溫馨得黎好搞笑
似係知道貓b係自己骨肉
但同時又好懷疑人生咁

多謝賞面

會繼續努力

Lee張收唔收貨

呢張意思係咪拜拜你條尾

十零張
點講

港女西生之前個樣
個衰妹其實又係幾優雅既

乜你餵奶噤辛苦啊

Bye 我走先

的B係幾得意既
我都開始有啲心動
唔捨得五隻都送晒比人

買乜撚嘢，領養唔好咩?

老豆： Hi港女西 咦你湊緊仔啊
Errr 我唔阻你丫你慢慢啦 （走人）

港女西：......

貓b：喵喵喵？（麻me麻me??）

得意到呢中間個張我溶了
個樣邊度西呀樓豬
Btw 費事quote番上面 老豆原來都咁有父愛
冇養開貓 之前亦唔算鍾意貓 但日日上黎睇貓b搞到宜家開始鍾意佢地但奈何自己成日唔係屋企老母又怕貓同養佢地太大責任 都係日日上黎睇貓算

笑死，係老豆玩我定你玩我先 哈哈

留一隻啦，真㗎，咁有緣做到母子，留一隻陪佢哋到老，我哋大把fans陪住佢哋一家長大

屌100% match返張相

做貓奴真係每日都好幸福㗎
雖然我成日一諗到佢地會老會走先過我我就忍唔住喊
但每日返到屋企望到啲傻豬豬咁可愛咁乖咁嗲真係好開心㗎
養貓係唔會後悔㗎！！！！

好期待d貓b大個左嘅樣
會唔會好似貓媽咁靚女

貓世界𥚃面 既男貓真係幾無用
除咗繁殖後代之外 好似幾一無是處

照顧細路又唔識
餵奶又無佢地份
出外打獵 更加唔洗旨意
(每次派飯 同港女西鬥快爭食就有份）

有無人可以幫班貓公 平反下

中間個張真係神來之筆
我平時影人/影貓真係好一般

港女西望住你個無辜樣的確幾討好
不過要抱佢嘅話 真係另一回事

衹要你一出手抱佢
未掂倒腰果下 (應該只係Hi倒的毛) 佢就會開始怪叫
掂倒腰果下 佢就會同你入後波或者雙腳企

順利抱起佢後
佢就會即刻伸直晒的手手腳腳
同的污糟爪

點解話污糟爪呢
因為佢係用手指甲刮痧
所以成日都會有少少沙 藏咗喺的指甲入面
感覺唔多乾淨

下一秒就唔洗多講啦
尖叫反身繃直飛跳落地
整套動作達到9.0水平

噤如果你只係抱住佢坐你大脾
個情況就會好少少既
入下後波啊
反下身啊
用個頭轉窿逃走啊
咩招數都出齊

只有出動肉泥醬醬
先可以留低主子個肉體一陣間

所以我稱呼佢做港女西就係噤解

老豆話
采我都有味

我今日有機會就再試下全家福比你

我自己都心郁郁
照顧五個貓B真係棉乾絮濕
餵奶清潔磅重換尿墊保暖
夜晚唔瞓 日頭早起身
都係為咗照顧好佢地每一個

留意番條尾嘅形態
”這是朕的地盤”

講得啱啊
做貓奴種滿足感真係不能言喻

雖然始終有日貓貓係會走
但係我地祇要對佢地好啲
佢地應該都會不枉此生

老三可能有啲機會
越大越靚女

其實係邊隻
一直都唔知邊隻打邊隻
有冇佢哋d獨照

有咩事都唔好搞我既形象

Day 24

兩公婆齊齊放風

老豆湊仔

Lee個係靚女老三

最鐘意去玩嘅老五

左邊老二 右邊老大

又係嘈怨巴閉嘅老二

大教壞細就係lee d

你地乖啲啦 我想安靜的食番餐

今日影咗的獨照
你可以睇下邊隻係老三

LM真係好得意，老3好似睇落肥啲好可愛

老三有機會唔係女

隻隻都好靚呀 想逐隻錫佢地咀仔
邊隻係阿四呀樓主未介紹
老豆係咪帶佢地周圍去喇

老豆抱b果張
呢隻係老三？係咪好似同老豆一樣色？

係咪英短女都係咁？
我有次去朋友屋企 兩隻藍貓英短一仔一女
仔勁八掛勁鐘意人地摸 一伸手就行過黎
女就完全唔掂得 行近少少跑到老遠

oh so sweet

依家佢體重都算Okay

初初出世
老三係五隻之中最瘦弱
出世頭一個星期
見佢爭奶又唔夠爭
食奶又特別慢
所以我地日日都要手動補奶比佢補充營養

Pat pat個形狀似
不過過多一個月之後
就會清楚晒

啊四成日瞓同食奶
所以要影佢相 比較困難

佢其實同老二好似
只係大隻版嘅佢

佢好似攬住啊老大

其實五隻的色都似老豆
只係溝咗少少啊媽色

的英短女係好麻煩
抱下都唔比
衰到死

成日瞓同食奶
呢d BB先最好湊呀 咁乖 唔會煩到港女西

超級可愛..可唔可以比隻我養?..
領養唔到..

睇pin

但係食噤多奶
港女西都會好痛
一粒粒奶支咬到扁晒直晒
睇見我就心痛

領養要求其實唔容易滿足

首先你⋯

要有窗網
最好與家人同住
家庭人數不能太多 又不能太少
有養貓經驗
⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

但有經驗得嚟 家𥚃又唔可以有其他貓

能長時間留在家中

一至日唔洗番工

家庭收入十萬以上

三千呎大宅

但又唔可以住村屋

當你集齊以上所有條件於一身之後
結果
都係唔會領養倒

原因係貓仔自己唔想跟你返屋企
佢會好決絕咁答你
我都係鐘意瞓貓義工個籠多一啲

貓媽餵奶咁耐 有冇咩怨言（發脾氣、喵喵叫咁）
會唔會又唔想餵嘅時候

其實都唔會
佢so far都幾盡責

當班貓B飲飽奶之後
佢會跳出個營出面
放風涼冷氣

但當班貓B叫佢幾聲
佢又會跳番入去繼續照顧佢地

有三幾次 佢太眼瞓
喺營出面瞓著咗 唔記得餵B
見倒噤情況 我地就會手動幫佢餵
等佢可以好好噤瞓一陣

母愛嘅偉大

港女西好乖好任勞任怨
明明佢自己都仲係好bb樣
但好有責任感
呢排佢比唔比人摸佢抱佢？ 幫佢梳毛等佢放鬆吓？

佢真係好媽媽
自己收經喘氣
都掛住餵仔

真係錫晒佢

諗起呢張相
食食下 瞓着餵

近排港女西乖咗
都叫肯比我抱下 係喵兩聲姐
無太大反抗

佢好鐘意我幫佢梳毛㗎
梳親 佢都側側頭捱塊面埋嚟
要我用針梳捽佢個面仔
巧得意

真係咁！
屋企兩隻英短又係一仔一女
仔既勁嗲勁痴人
女既唔好話抱 行近少少都走
同意樓主英短女係港女西

我個隻連梳毛都唔俾
次次都逃走

似邊個都唔緊要啦
金銀色都好靚

樓豬你乘貓之危 港女可能太攰無力反抗

係囉 我已經聽過幾個奴才講過
英短仔勁嗲 女勁西
有冇相分享下？

Day 25

遠處觀察

喺港女西視線下偷走

以為老豆誇下有奶飲

最討喜嘅老五

一班頑皮

三人大亂鬥

因為唔係個個都鐘意梳毛

真
我又唔介意純唔純種
白白金金都幾討喜

瘋狂擁抱+舔佢

好奇一問 老豆攬攬個張係咪手動製造定佢地已經行去叫老豆攬

小貓會在幾天之內開始吃東西

小貓什麼時候開始吃固體食物？
哺乳小貓持續約9週，而當他們的牙齒開始進來，經過約4週，他們就可以開始吃的食物。我們必須為他們提供適合他們年齡的食物。建議用水稍微潤濕一下，以使其更易於適應咀嚼過程，或者添加一些濕的食物（醬或碎醬）。

從哺乳期到生命結束，貓必須攝取的食物必須由高度易消化的蛋白質，抗氧化劑以及omega 3和omega 6脂肪酸組成。這種飼料必須是高質量的，並且要根據容器上的重量和指導表估算出要提供的數量。但是，根據我們小貓的特徵，獸醫可以告訴我們是否應該多吃或少吃。

用於成年小貓的食物的商業名稱有“小貓”，“成長”等名稱。因此，請仔細閱讀此細節以選擇最適合您的小動物的食物。

如果您願意，可以為這一階段的生活做家常食品，但是我們的獸醫建議您選擇全食，因為要保持所有營養之間的完美平衡非常困難。

漸進式變化
現在您已經知道小貓可以從多大年齡開始單獨進食，如果您嘗試不同的食物以查看哪種最合適，則應該知道必須逐步改變食物。逐漸引入新食物，因為突然的變化會引起腸道營養不良，從而導致腹瀉或嘔吐。

如果他們繼續與母親生活在一起，他們將逐漸停止母乳喂養，因此沒有必要分開他們。同樣，不建議在一定年齡之前移走小貓，因為小貓是與母親和兄弟姐妹一起開始學習該物種的典型行為的。有關更多信息，請參閱我們的文章，內容為何時可以將小貓和小貓分開。

一旦斷奶過程開始，小貓就會本能地去吃一碗食物，否則我們可以用手給它們一些食物來教它們，這樣它們就可以進入常規生活。如果它們與母親同住，建議讓小貓在同一盤上進食，以觀看和模仿。

小貓什麼時候開始自己吃食物和喝水？ -漸進式變化

其他注意事項
通過開始吃更多的固體食物，小貓可能會變得便秘，一種幫助的方法是通過進行溫和的按摩來輕輕刺激腸道。我們將留下一個小的垃圾盤，以便他們在那裡開始滿足他們的需求。

與固體食物，對自己攝入的開始之際，第一內部寄生蟲會給出非常重要的是保持我們的小貓的健康。另一方面，我們必須提供新鮮和乾淨的水。一碗水不要太靠近食物，當然，如果可能的話，也要遠離垃圾箱。

多謝你先
我噚晚都開始研究佢地轉BB糧問題

貓b大隻左好多呀 隻隻都幾強壯咁

小貓會學父母食貓food. 清潔自己

點解領養唔到
fb大把貓grp 隔幾日都有人執到貓咁濟
愛協都有得領養

仲要出牙仔心痛死
希望佢地快啲戒奶啦

西媽
明明佢都仲細個就要做媽媽

搵老豆飲奶好傻豬

Day 26

點解得四隻既 點解既 點解既

湊仔公

唔多知發生咩事

連環圖-比啊媽鬧

係啊
越行越穩陣
重有一兩隻開始學跑啦

我打算夠三十日
開始比的浸軟左嘅BB貓糧佢地試下

快啦
捱多幾日就比佢地學習

哇
Day26第一張不得了
好似啲影樓寫真咁
如果齊5個真係100分

佢發晒姣
我已經盡力阻止
著埋尿片
但都失敗

In fact
阿老豆係有比佢啜奶奶㗎

三色巧靚女

多圖plz

老二瞓著咗
所以無叫醒佢影相
下次

個個見到都話三色靚
靠個樣呃到人
明明就勁串勁西

好可愛 特別係最尾果張 好想瘋狂比佢西

好得意啊

可能靚女都係串的西的

佢幾多歲啊
絕咗育未
有無男朋友

忍唔住
Download咗

左上係老五
右上係老三
左下係老大
右下係老四

想問吓大家如果我想幫貓仔網上約炮生BB 咁啲B點算

貓女的主人- 優先選擇第一隻貓
貓公的主人-第二隻貓
如果有兩隻以上, 就擲骰子決定
如果只有一個，那麼就屬於貓女的主人
必須指定如果任何小貓無法生存到
可以被收養的話會如何安排........
記得寫一個協議

約炮嘅嘢 多數無下文 SP另計

啲B我覺得要跟媽媽 唔關老豆事

但貓女要生要餵奶 個肚皮鬆晒
噤嘅分配安排 未必有人肯答應

佢真係去到邊都俾人讚靚女
去睇獸醫個個都狂讚佢
佢就黎兩歲啦 絕左育啦
因為知道如果生左自己搞唔掂咁多隻
但又會唔捨得俾人
所以兩隻都絕左啦

我覺得貓女主人都可以反口 好麻煩依啲嘢

幾隻貓貓坐埋一齊 又真係有啲唔同樣喎
唔怪得樓主你分辨到佢地
第一張相影得好好呀

港女西鬧仔連環圖好搞笑
優雅西變暴躁西

三色好靚女呀 同港女西一樣咁靚
你地成日話佢地西 但係影相明明好得意可愛
完全想像唔到個西樣

兩個都好打耳多圖plz
未見過三色英短
之前又聽人講三色貓女係極惡

wah自己出camp了？

四b合照睇得出臉型有d唔同喎
老三最圓

海量圖plz

有無貓B相睇下
靚仔揾老婆機率大啲

尾二果張
你可以睇倒佢本來臉目

照騙
其實西到爆

係啊
個個都鐘意去街
唔黐家

要到啊媽鬧
先肯返屋企

老三勁
由出世最瘦
到依家最肥

大得好快
平均三日大一個碼

我隻B好鬼易認驚自爆
只可以講貓仔真係好鬼嗲
但我朋友隻英短仔串過馬撚

在加拿大多數純種都有這樣的安排

Day 27

最家最靚女嘅老三

打架之日常

隨拍

樓主講得岩 真係照騙
全部人都中晒港女騙局

港女仲似一家之主

好靚女
圖more plz

算啦
噤靚女
中伏都預咗

女權家庭
啲男人都係縮後唔出聲

一定要捉貓B 黎聞勁香

我鐘意隨拍第一張

獸醫都有講過三色貓女係勁串勁惡
我依隻已經算好wo

佢地連打架個畫面都好治癒呀
幾團白雪雪既毛痴埋一齊咁
樓主會唔會見到佢地太激烈就分開佢地？

好肥呀好可愛呀我暈啦

俾阿媽鬧呢幾張好正
「衰仔邊個俾你走咁遠呀！」

靚女好q好靚

短腳好cute

俾人抱嗰張「再唔放我落嚟一巴煎暈你」

肥嘟嘟又腳短好可愛呀

老三好靚但性格係咪又會係港女西？

老虎仔 想拖佢手仔比佢訓大脾
阿仔會唔會比港女蝦？

原來係奴才諗多左先以為佢hi

sad原來諗多左
唔係say hi黎

咁又唔會
反而有時阿仔會搶港女野食
跟住港女就會走左去唔食
所以餵零食俾佢地要睇實
如果唔係就會俾阿仔食晒
港女係唔想理佢多啲

Day 28
太眼瞓 瞓著咗
補番相先

啊女腳勁短
超得意

Btw腳短貓貓
係咪會跳得無噤高

隻隻奶香味十足

個contrast 好大

BB打架就無分開過佢地
反而貓爸B試過太肉緊的B
用對貓手攬住個B之後 出埋腳剷剷剷
我見太激 就唯有馬上分開佢地

啊女真係可愛到一個點

暫時老二的格就最似啊媽
抱親就野野都叫

其餘幾個包括老三
都只係間唔時投訴下
無咩港女西表現

Besides
想借自己果位多謝一個人
想多謝Cherry 你送咗幾份禮物包比港女西
雖然唔知你睇唔睇到個po
但係真心多謝你

樓主自己都係？

喺屋企縮後啲
其實又無壞嘅

算係咁啦 搶食港女都冇煎巴佢
想睇老虎仔

未追po之前我仲以為大部分英短都好痴人任抱唔嬲
咁得意又唔比抱

樓豬老婆會唔會睇post

已經可以周圍走
但係點解仲需要人手餵嘅?體重升幅唔夠?
睇佢食飽個樣好enjoy

第一，二張，貓媽帶領出巡

英短性格係噤
佢都鐘意陪住你嘅
但抱呢 就不了

如果要任抱唔嬲嘅
我只係識得布偶係噤

我見十隻布偶
十隻都好嗲
佢哋重會主動揾手仔搭住你

我出po嘅第七日已經被發現咗

Btw佢搭單話
多咗好多人follow 貓貓ig
多謝大家一齊陪住我哋
睇住五隻貓B成長

因為港女西一日食七個罐
依然好瘦

我地擔心貓B chur走港女太多營養

所以我哋都會幫手餵下貓羊奶
等港女西可以休息一下

好慘啊佢
食極都唔肥
心痛死我地

ig係咩

佢第二張已經趴低咗
”好攰啊我 救命
衰仔 自己去玩飽佢啦
我無眼睇你地”

我唔噤亂開名
驚比老婆鬧

不過你可以試下用佢地
是但一個貓名search
應該會揾倒

大獲
唔記得咩名

樓主怕老婆實發

看起來有一隻貓B有眼屎
建議用濕布擦下

事實真係仔仔跳得高啲
屋企裝左個啲欄
仔仔一下就跳過左
但係港女從來都唔會跳
其實覺得佢肥同懶都係原因黎

爸爸咁肉緊 好搞笑

咩名

好開心 搵到同好識得欣賞老虎仔
老虎真係好蠢好搞笑
尋晚佢見到我個袋掛住左隻duffy
佢以為係敵人
一步一步勁慢咁行過去
跟住勁小心咁伸手搞佢
佢伸手掂完見到duffy郁自己嚇到成個跳起

樓主sorry 好似騎劫左你個post

search到喇 多謝提示
可以J返港女西以前個樣

七個都唔肥
你班化骨龍快啲戒奶奶

仆街啦！淨係知佢叫港女西

好傻豬呀佢

你點search的
我專登追返post1先搵到佢地個名
仲要追到#494
但我search到乜嘢女子組合唐菲咋屌
仲要我追post見樓主話follow咗eggsarecats
專登走去爬晒佢個followers都搵唔到
跪求tg開估

我都係

我本身都想睇返第一個post搵佢地個名，但太無恒心

不過我ig 都search唔到

我都揾到ig喇
可以慢慢J

我用追故mode係咁碌 都爭啲放棄
但我就算無放棄都搵唔到
多謝柚子酒tg我

想主動搵你但搵唔到

因為我del咗宜家ok啦

我頭先係打港女英文名搵到
不過要俾少少耐性碌落啲

唔好意思
今日公司好忙
依家先睇倒留言

見大家估得噤開心
等我比多個Hints大家
一齊玩猜猜估遊戲

我最錫個仔叫綿花糖
我最掛住個女叫波板糖
最有母愛個女叫拖肥糖

而ig個名就係由佢地三個組合而成

剛剛比咗Hints

巧巧玩

可唔可以快D

有抹下
但唔噉晚晚擦
驚整親佢眼仔

港女西都唔鐘意跳
我估都係懶同高竇

但見倒肉泥就例外
敵不過美食誘惑

係㗎佢
肉緊B
對住我地都嚴剷剷剷

今次實估倒

傻啦
個post無你地
一早石沉大海

多啲騎劫

勁
無比名都知

噚晚已經開始比戒奶糧佢地班B試
點知啊港女西一個唔該就同我食晒
攪到班B無得食

都係我嘅錯

好得意
會琴窗簾

我隻仔從來未試過

多謝噤有心追po

因為我用咗分身follow
所以揾唔倒我地個ig account

港女西成日餵奶 係咪好肚餓
又或者佢想試味先 覺得冇毒先放心比小朋友食

我個隻高竇到連美食都誘惑唔到佢
如果要搶要咩佢情願唔食

超百厭
所有可以玩同唔可以玩既野佢都玩
一張紙巾都可以玩得好興奮
之前一包紙巾放枱面佢會抽晒出黎玩

佢自己有個罐罐未食晒㗎
所以應該唔係餓

本來人地老大都已經聞下聞下的戒奶糧 好似想食噤
點知啊港女西一聞倒
就衝埋去勁食 咬咬咬

半分鐘唔洗 清咗碟

串成噤
又多隻港女西

點解佢會識得拆散包紙巾

屋企用個種抽取式紙巾
佢會係咁抽晒咁紙巾出黎
跟住撕到成地都係

我要打齊港女同港爸兩個名先搵到今朝已j
原來有隻貓貓走左

老虎仔fans揮手 睇字都有畫面
點解可以琴窗簾咁勁 睇落好跣喎 馬餾黎架？

有冇再多個hints
都係揾唔到

港女同阿仔爭食

其實佢係啲指甲勾住左個窗簾
跟住掙扎再跌返落黎

你鄰居個隻都係老虎仔
正正 用野食引多啲佢

咁窗簾有冇爛？老虎仔似乎都係百厭
我隔離果隻都係仔 鄰居話佢成日走去對面屋拍人地隻狗個頭然後跳番上樹衰到死
原來佢lei喺個彈床下面食左d野生士多啤梨 我仲以為佢喺度玩草

Day 29

啊仔玩還玩 唔好嘈住我瞓覺

從高處俯瞰

我眼瞓咩 我好眼瞓咩

被捽完臉臉 好無mood

下次記得影低
Po嚟睇下

d bb 都好靚

依家有時望住波板糖以前啲相
都會流兩滴淚水

高處望落去港女回望個張
好有feel

真係諗唔倒
已經好明顯啦喎

今晚我哋醒目
餵飽班B之後
先比港女西返入營

有無比鄰居隻仔入屋一齊玩

冇爛放心
咁大膽敢同狗仔玩
我個兩隻如果見到狗仔一定會嚇到唔知去左邊
食士多啤梨好搞笑
咁佢會唔會痴人嫁？

好治癒

明明媽媽岩岩先生完又要瘋狂餵奶
點解爸爸望落仲攰咁既
媽媽仲係眼碌碌咁好精神

回望鄙視

貓爸係攰的
成日跑跑跳跳
周圍發癲

港女西 因為剛剛抹完臉仔
所以眼仔碌碌

無可能㗎喎
無理由㗎喎

揾到啦
啱啱由頭揾到落尾幾次都冇見到呢個account 隔一排再search先有

多謝你噤有心

因為港女西一家實在太可愛啦
每日都要上黎睇下佢地

頭先晏晝搵極都搵唔到
食完飯一搵就搵到

樓豬同你傾左咁耐 由你po相同同我地吹水 都感受到你係一個好nice好細心既人 貓貓有你呢個主人錫一定好幸福 而家佢應該喺彩虹橋開心咁生活

港爸背影成座山咁

係咪因為樓主po咗story 所以易搵d

我一開門佢就走左嚇親佢

我覺得外國d貓都係好大膽
日日都出去遊蕩 佢唔痴人架 好cool好自我
多d放老虎上黎比我地睇下
最鐘意睇呢d百厭星

邊個係波板糖？

sorry頭先未追曬

搵咗10分鐘先搵到btw icon係仔仔
真係好好j

今日咁靜既大家星期六好多節目咁

多謝你安慰

真係會好掛住佢
希望佢下一世會記得我地
做番我地個女

我老婆影㗎
個視點係幾得意

有咩有咩

傻啦
無事無事

好有心
多謝支持

佢肥貓係幾得意

係啊
今日好忙
依家至返到屋企
趕住準備po相

想講你老婆影啲相好掂呀
成日捕捉到貓貓可愛既一面
高空俯瞰系列 直頭影到大家係地面玩而冇人理老豆既情況

Day 30

貓B開始進行戒奶特訓

無得餵奶嘅港女西

剛剛衝咗出門口 要抹手手嘅跩貓仔

正接受戒奶特訓嘅貓B們

基本上所有靚相都係佢負責拍攝
啲角度奇奇怪怪果啲
全部都係我攪出嚟

港女西咁瘦既

港女西咁嘅角度勁瘦
快啲變肥妹仔
爸b個樣好傻豬

港女好瘦 影到佢頭大身細
但側面依依好好j
相反老頭真係幾大份下
條頸吱左舊肉出嚟

係啊
一日七個罐
加埋杞子燉雞湯
同魚湯都係噤

所以我就想佢的B快D戒奶

港女西得個小肚腩
其他部位都勁瘦
心痛死

爸B就好過癮
我地同佢點玩 都好配合

都係我影得衰
彰顯左港女西瘦嘅一面

貓仔就自從食多咗乾乾之後
開始變肥仔

如果樓主唔介意可唔可以講下咩事？因為佢都好似好細個咋wor 如果你介意就算啦～

唔介意啊
不過個故事會比較長
我晏的出po 話比大家知

港女西俾bb榨到乾晒貓b快啲戒奶奶第四張棉花糖個樣勁無奈咁

多謝樓主

棉花糖肯比人抱 你地成日同佢玩
港女西見到會唔會呷醋

今日襯有時間
已經全程羊奶滲BB糧
教班BB食

但港女西好似有強迫症咁
只要一聽倒班BB喵呢
就雞咁腳想衝番去餵奶

好得意呀

棉花糖好睇人㗎

我老婆基本上 想抱佢幾耐都得 佢唔會反抗
而我呢 佢係唔會比我抱住佢超過一分鐘
同我太親密 佢頂唔順

而除咗我哋兩個之外 佢係神龍見首不見尾
只要有人襟屋企個門鐘
佢就會一個箭步飛入沙發底或者間房度
直到永遠 阿門

而港女西係絕對絕對唔會呷醋嘅
佢而不得我哋兩公婆睇佢唔到
咁樣就唔洗比我地瘋狂抱抱

母性大發 係愛啊
咁有冇俾佢得逞餵到？

俾啲時間我沉澱一下
之後我會慢慢將細女個故事
講比大家聽

無比佢得逞到
今日要狠心啲
因為聽日我地兩個要返工
又唔得閒教班B 㗎啦

好鍾意成堆貓b果種高頻叉既ee聲

唔知幾時先識得喵喵叫

港女瘦到落晒形陰公豬

樓豬夫人好似左右手都有抓痕？邊個咁曳

姐係有客人港爸就會lei埋？

今日情況好啲啦
我地兩日唔比港女餵噤多奶
略見成效
晏少少po相

好慘
餵奶時比班貓B爪親

佢不特止唔見客
重會以九秒九速度逃離現場

話咁快day 30

掛住照顧班肉孫
忙到整甲都無時間

Day 31

滿月快樂

七口子隨拍

長大啦 要搬新檔攤啦

新檔攤隨拍

好得意呀好想養貓

港女瘦到咁
終於有全家福

貓貓一家人真係好得意好溫馨
樓主真係捨得將d貓b送俾人？
btw 港女點解咁瘦嘅

養啦
包你唔會後悔

已經肥番少少
老婆好比心機
製造全家福

老豆訓果個籃（？）好正咁

唔捨得㗎
但真係擔心照顧唔嚟

港女西因為餵奶
所以食極唔肥

個籃係佢瞓開㗎
不過近排肥咗兩個碼
所以就有啲塞爆feel

點解阿仔有籃
港女西無

老豆個雙下巴

其實有好多個瞓覺地方㗎

不過港女西都係鐘意瞓地

近期佢唔肯食罐罐
食多咗乾乾所以肥仔咗

我覺得我英文好差，仲未搵到

樓主點教貓仔去貓砂？
我果隻帶返黎就識，但我唔知點教

一po就搵到

無可能嘅
無可能嘅

我擺咗幾張尿墊入去個沙兜入面
等佢地聞倒啲尿味 入去痾

港女湊b湊到個樣殘晒陰公

其實港女西單日平均都食成
600-700kcal

真心
食得仲多過我老婆

Btw 星期六日已經餵少咗奶
情況叫做有所改善

尾3
我暈啦唔該幫我call白車

我都有圖2

貓爸條頸真係不得了
貓媽仲好緊緻
尾3個張回牟睇到佢仲好少女 好cute

好撚得意，好想一手抱起佢地攬住

好sweet啊佢地
肯 share space

我個仔同港女西從來都唔會
除非被迫

綿花糖肥到成隻豬仔噤

港女西其實重幾靚女嘅
不過個肚皮就收唔返啦
一睇就知生過

老豆個時仲好精靈靚仔
依家成個大叔咁

好多貓唔鐘意抱

你有沒有考慮過同貓爸絕育?

肥咗似個佬

會啊
問咗醫生
佢話可以考慮多幾個月先

始終有的唔捨得

BTW 問下樓主，你有無用開水機？
我以前有用，但隻衰貓成日玩水
後尾無用，家陣想佢飲多少少水

買過一部水機
但佢地唔鐘意用

我依家都係喺罐罐𥚃面
溝勁多水比佢地補充

全家一齊望住同一方向影相 好乖好可愛
有隻貓B蝦港女西 叉佢頸
老豆係個盤度好嘆咁 好似人類老豆 大叔
佢啲肉由頸堆到上面堆到上眼都maak唔大
btw樓主呢個post令我覺得自己識好少字 講黎講去都係可愛得意
同埋到時啲B送左比人 再睇呢張相會唔會好sad

係紙造既？

我都唔捨得
始終感情係每日加深

不過兩個人照顧七隻貓
又無咩可能

瓦通紙做
坐入去
噤先乾爽

買既？我之前以為你地自己整

聽樓主講
買咗ziwipeak畀貓貓試下
希望佢喜歡

其實又可以自己出去買料再laser cut 嘅
不過要有時間 得閒先可以整

Ziwipeak脱水肉同罐罐都有買
不過就食唔肥港女西

依家轉咗另一隻子母糧
希望可以谷番肥佢先

Day 32

第一屆貓B爬行大賽

我好眼瞓咩

我個女陪我咩

今次輪到港女西陪我咩

So sweet

啲b好有氣勢
阿仔同港女好sweet

排咗好耐隊型先影倒

一衝閘果下就散晒

你可能將會第二次造爺爺

我用開都好多年下，個時用水兜會有太多毛髮或其他雜質係水兜度，一日可能要換2-3次水，而家啲水機個濾心好勁，可以考慮下，仲好多花款引主人去飲

樓主我追耐咗你po，變得好肉緊港女，佢真係瘦咗好多，「鄧」佢肉赤，幫我操肥佢唔該

唔好啊
救命啊

樓主我仲未搵到ig 英文search晒幾個次序都淨係見到啲女人揸住支波板糖既相
貓影都見唔到隻
跪求開名

之前一日已經七個70-80g罐罐 加40-60g脱水肉
每日燉雞湯 魚湯 各一盅 肉泥三四支
營養膏四五匙 都食唔肥

而今個星期就買咗隻肥仔乾乾 加羊奶 溝埋入去 (牌子一般 但出咗名必肥)
睇下會唔會肥得返

如果都係唔肥 我星期六就要再帶佢見醫生
睇下有無咩解決辦法

其實之前已經驗晒血
補咗骨膠原針

港女西除咗肝酵素高啲之外
身體一切正常

你哋有冇啲咩肥仔食物可以介紹下

我覺得依一刻 食物質素品牌係其次
主要係想谷返肥佢先
之後再轉食返啲靚嘅食物牌子

女人揸波板糖

笑咗

試下綿花糖個名 打少頭一組發音
我平時都係噤叫佢

終於搵到
我發現我一直用左另一個叫法search棉花糖

老豆同老母逼埋係一個兜兜度真係好搞笑
不過港女西真係瘦左好多 陰公
媽媽真偉大
其實樓主老婆都好辛苦要湊住佢地
自問冇依種母愛

睇到港女西個ig 同老豆一齊坐兜
老豆起勢lam港女西 港女西好享受咁
變左溫馴港女西

係咪用cotton candy 嚟search我之前都係咁
後尾先發現

Sweet到呢
Loop左好多次

其實係
佢日日早半個鐘起身照顧佢哋
晚晚又遲成個幾鐘頭瞓

Day 33

今晚要喺公司通頂
唔回覆大家啦

樓主加油呀！
啲貓貓真係大得好快

係 點知原來仲有分一團 同一粒既叫法

Tgtg

老豆好猴擒 驚唔驚搞出貓命嫁

bbs:::爺爺呢

啲貓嘅外形特徵已經出晒咁濟真係大得好快睇少眼都唔得

Hi – thanks for your email Alicia. I'm glad you asked this question. Your question was: How long from giving birth to a litter of kittens can the mother cat become pregnant again?

The answer is – cats can get pregnant again immediately. Domestic cats usually reach sexual maturity (puberty) between five to 12 months, at which time they experience their first estrus.

The adult cat is seasonally polyestrus, cycling repeatedly (about every two to three weeks) throughout the breeding season (mid-January to August), unless interrupted by pregnancy or illness. Once they have kittens, they can go right back in this cycle and become pregnant again.

I'd recommend keeping her in while she is nursing and having her spayed as soon as she is done nursing.

Best of luck!

Dr. Debra

樓豬咩事要通頂？

咁忙都仲update比我地睇真係唔話得

貓b滿月了 識行識走

港爸同港女既身形好大對比
覇王硬上弓就大件事

仲以為佢係親善大使
之前去朋友屋企 d貓仔都係好鐘意撩人玩
有一次去朋友度訓左晚梳化 隻仔夜媽媽係咁抓又叫
仲跳埋上黎

加油中
重有六個鐘

Cotton Candy

應該要中午返屋企
再瞓醒先可以

暫時都未會
港女西斷奶後兩星期就會開始再發情

得番半條人命

好掛住佢地

收買人命

已經盡咗力
叫老婆影相
之後我再upload share

應該會比港女西打死

綿花糖係唔接待外賓㗎

通頂都要收12點

12點已經係最ideal啦
可能要晏啲都唔奇

樓豬辛苦晒

港女唔增肥唔夠抽喎

老豆肥左咁多 行動力低左
港女西夠敏捷一野fit埋去

Day 34

剛剛瞓咗三個鐘
起身po相先

你做咩事騎住我個頭

我係最靚女嘅老三

隨拍

我有無肥番D啊

結果收四點幾

有心
揾食係噤上下
我相信好多人都工作好辛勤

港女西唔係靠體型㗎

佢只要一舉高隻手
綿花糖就會向後縮
之後就調頭走

有道理

賺錢養貓b係辛苦d

老3好得意

三妹呢幾張相影到啲毛好似厚過其他幾隻咁嘅?係咪我錯覺?

無呀！快啲同我食窮樓主呀！！！

又岩

忙都要好好照顧自己呀 小心身體

怕老婆會發達

老三隻眼水汪汪迷死人

樓主 老三係咪之前你成日唔影嗰隻黑人
大左變返白人仲要最靚 我嗰陣已經最想睇佢

今日有返一日Dayoff
可以開開心心睇住我班主人

老三個樣係好女仔
同佢四兄弟有的分別

所以食到咁肥

好眼力喎

無錯覺
三妹係長毛啲㗎佢

可能佢的隱性金吉拉基因比較強

放馬過嚟
唔怕你食
最怕你唔食

主子好

奴才自然身體好

幾時先發達
可唔可以快啲

我唔否認
我係比較偏愛老三多啲

係咪得我一個覺得樓主隻貓好似柴犬

就係果隻啦
生出嚟個個都話佢係黑鬼

其實我成日唔影佢
係因為要幫佢爭奶奶飲

成日都只係掛住捉佢埋去飲奶
所以好少影佢相

佢平均一個星期肥咗一個碼

可唔可以整張合併圖嚟睇下

樓主屋企

越睇越想養貓
好想攬住佢地

噤都估倒
莫非自己友

養啦
養咗保証唔會後悔

Okay
Noted

其實養咁多貓屋企唔臭?

啲貓b好得意

我自己屋企因為絕對唔開窗嘅關係
所以我就裝咗兩部放離子嘅空氣淨化機
同一部加氧機

其實貓貓只係有貓味 佢哋係唔會臭
臭嘅可能係啲便便同食物

噤食物我唔會24小時長擺
我又唔會買啲味濃嘅乾乾
貓廁所又用密閉式

佢地去完大大
我又例必抹pat pat

所以基本上係唔會有臭

你有無養貓貓啊

我有窗網,
不是與家人同住..
有養貓經驗, 但屋企有貓..
星期一至五要7點半先回到家..
家庭收入無十萬...
住村屋

咁我要點先可以領養

我唔想一竹竿打晒一船人

我相信總會有人有機會遇到啲正常義工

不過
你收到嘅答覆有可能會係如下

你 義工

我已經裝好咗窗網
基本嘢嚟喎 你冇窗網嘅話 我根本就唔會家訪你啦

但我無同屋企人同住
咁你唔喺度嘅時候 隻貓仔會好容易出意外㗎喎 有冇諗過同番屋企人同住啊

噤呢 我都有好豐富嘅養貓經驗
你冇養貓經驗嘅話 我今日就唔會上嚟同你家訪啦 我上得嚟都已經知你有養貓經驗

但我屋企已經有一隻主子
咁我比隻貓你 你屋企隻主子可能會唔鍾意 之後打佢咁點算呀 可唔可以將你隻貓比咗人哋先再嚟同我領養

至於我份工呢 有少少忙 要番一至五 同埋夜晚黑要7:30先返到屋企
嘩 你份工要返一至五 成五日咁多㗎 仲要放夜晚黑7:30 咁你返工嘅時候 隻貓好容易出意外㗎喎 有冇諗過轉咗工先同我領養啊

我家庭收入少過十萬
咁我好懷疑你養唔養得起自己同隻貓喎 萬一隻貓冇飯食 病咗冇錢睇醫生點算 會唔會考慮下 等你足夠能力先嚟領養貓咪啊

我住村屋㗎
咁你隻貓走咗出村 出馬路點算呀 咁咪好容易變流浪貓囉 你住村屋又養貓 咁樣係好唔負責任㗎喎

咁噤多問題 我點樣先可以同你領養隻貓啊
等隻貓大啲 冇人領養嘅時候 我會考慮吓到時再通知你

完

其實姐係迫人買

咁總有例外既
只係我遇唔倒姐

Day 35

戒奶後嘅第一個罐罐

我地好眼瞓咩

好乖噤陪咗我成個下晝

Keep住慢慢肥

又有最靚嘅老三

我未瞓著 不過都係好眼瞓

終於戒奶

戒奶咁港女西好快甩難
增肥增肥增肥

我朋友都遇過仆街貓義工
嗰日佢返工，得佢媽咪招呼條貓義工
一入屋已經好似睇你唔起咁款
住豪宅都可以質疑你養唔養得起貓
又問佢媽咪學歷，要睇下有冇智慧養貓
點解可以咁痴線
佢媽咪難受到話唔想養貓，仲要唔開心咗幾日
叫呢班仆街做貓義工根本侮辱咗義工

咁搞法點領養...改咩名又關佢事......

開始乾乾同罐罐嘅生涯

長肉肉中

好忙啊
重未得閒攪tg
Sor

原來邨友

同Phase 噤激

老三咁靚
有無想留低佢

乜領養左仲要咁樣report住？

隻隻都巧得意
隻隻都想要晒

佢其實最似港女西
一日就嘈之巴閉

養貓要識寫畢業論文

想問樓主貓b 戒奶食咩罐罐？

利：養緊兩隻1個月貓b 想參考下

我噚日比佢地食果罐係
Wellness core pate

其實本來係開比港女西食嘅
但係佢食兩啖就無興趣
噤我咪試下比的B試下
點知又肯食喎
得咗

Btw有無貓B相睇下

係咪隻罐罐 多蛋白質而無乜脂肪
之前我就係瘋狂比啊女食高蛋白罐罐
結果越食越瘦

你試下買的高脂罐
再另外溝的乾乾
噤應該就會易的長肉

買咗ziwipeak
一罐都唔食

Day 36

忙到過晒鐘

寶貝孫遊戲時間

港女西大特寫

啊仔痾臭臭

咁大件事
你買咗大罐定細罐啊

細
買咗散裝4罐姐

咁無計
佢地真係唔係隻隻肉都肯食

算啦
好在四罐姐

下次入手新味
最好一罐一罐噤買

港女俾人抱個樣好唔甘願咁

養隻貓仲慘過見工

俾我就直接掟個煩膠上fb啲貓谷算,煩到咁真係喊三聲

依個po真係好治療心靈

呢幾日好熱呀
要唔要成日開冷氣比港女西一家

仲慘過服侍離地腦細
Chur到呢
又原來佢唔知本身隻貓點嫁

其實啲貓都有自己性格嫁
比佢自由自在生活
食得訓得痾得 健康咪得囉
做咩要咁干涉邊個抱佢一日食幾多

Btw,貓貓好精靈希望巴打同佢地生活得健康快樂

無錯
完全係唔想比我地抱

Block 咗佢
以後唔好再同佢聯絡
簡直係比個義工虐待

貓獨有嘅特殊功能

無有錯
開咗兩個月啦

我返工都照開住比佢哋

Day 37

難得坐埋一齊

我最鍾意收埋自己入衣櫃

放風時間

睇吓醫生好啲喎

貓爸係咪應該要食少啲 做多啲運動減下肥

可能要食減肥餐

冇見一排 老豆變左棉花大叔
用紙皮砌左間屋比b放電？

我有少少心得，你首先留意吓佢嘅眼/鼻多唔多分泌物，如果有綠色鼻涕（記得睇吓地下，有時會噴出去）就睇埋大便，影低相，記住keep一部分係袋仔，然後另一部分用野篤爛佢，睇下軟唔軟身，如太水身就即係肚痛，唔好等了 帶去睇獸醫，我唔想講到咁嚴重，耐何我身邊嘅貓B有哩個症狀幾次

老闆真係留一隻啦，唔好話你，我睇得多我都唔捨得班bb，我都覺得自己好似睇住佢哋大咁

第四張絕對可以對比出d貓貓真係大左好多 之前都未頂頭

打噴嚏貓的家庭療法

打噴嚏的貓治療方法可能會根據觸發此症狀的根本原因而有所不同。過敏，鼻竇感染或感冒可能會導致寵物打噴嚏。可以使用抗生素，抗組胺藥或抗炎藥，但是也可以使用一些家庭療法來減少打噴嚏的頻率或完全消除打噴嚏。

鹽水滴鼻劑
如果貓患有過敏，感冒或鼻竇感染，使用一些生理鹽水滴鼻劑可以緩解不適。 使用10湯匙鹽和1升水準備溶液。暖起來，把它冷卻一點，適用的解決方案與滴管時，它是不冷不熱。

雞湯
如果您懷疑您的寵物患有普通感冒，那麼雞湯可以很好地緩解症狀。確保湯不熱，因為這可能會刺激貓的喉嚨。溫暖的液體應減少打噴嚏並加速康復。

如果準備湯，請不要使用大蒜或洋蔥，如果要買湯，請確保仔細閱讀標籤。洋蔥和大蒜對貓有毒。

補水
如果寵物受到感冒或感染的影響，則需要保持水分。定期更換水碗。您也可以使用空氣加濕器。

蒸氣浴
只要打噴嚏不是由過敏引起的，蒸汽浴可以有效減少打噴嚏。蒸汽會清除鼻竇並緩解打噴嚏或咳嗽等症狀。將貓放在充滿蒸汽的浴室中，並在其中呆5分鐘。蒸氣浴後，將貓放在溫暖的毛巾中或在更暖的房間的毯子下，以防感冒。

或者，您可以將貓放在潮濕的洗手盆上方幾分鐘，蓋住貓並確保其吸入蒸汽。

紫錐菊
紫錐菊是增強免疫力的免疫系統，可減少過敏並預防感冒或鼻竇炎。紫錐菊可以以液體形式或片劑形式發現。
Echinacea
Echinacea is an immune system booster that may be applied to reduce allergies and to prevent colds or sinusitis. Echinacea can be found in liquid form or as tablets.

脂肪酸補品
就像紫錐花一樣，脂肪酸補充劑可以幫助免疫系統，使貓從感冒或感染中恢復過來。同樣，如果打噴嚏是由過敏引起的，則免疫系統增強劑將減輕打噴嚏和其他呼吸道症狀。

何時使用家庭療法打噴嚏
這些家庭療法可能僅在寵物的基本狀況不嚴重時才有效。如果寵物嚴重過敏，並出現面部和四肢腫脹等症狀，則表明存在強烈的過敏反應，需要注射腎上腺素並進行藥物治療。

此外，如果貓有感染，你申請家庭的補救措施，但貓的狀況沒有改善，就需要參觀的獸醫。不要在家給寵物加藥，也不要使用為人類製造的藥物。對乙酰氨基酚（Tylenol）對貓有毒性，高劑量服用可能致命。

老豆變左一pat肥野

大特寫嗰幾張

真呀
留一隻啦

棉花糖前一排唔多肯食罐罐
所以我哋就買咗包Thrive嘅乾乾比佢溝下啦
結果就攪成噤

中間果個紙皮係跑步滾輪
不過班B末識跑
喺度玩book 哩哩

影相同收集樣本

其實我都已經同啲親朋暗示左
會留番一隻比自己

日對夜對
真心唔捨得

以前衝十個八個圈閒閒地
依家跑四轉 透晒大氣

點解無人鐘意痾臭臭果張

留一隻

睇你個樣9成留老三

我都好中意睇貓貓痾屎屎好中意望我大女細女痾 勁q不過港女西太正搶咗fo

老五或者老三

但暫時老五就癡我哋多啲

港女西淡定優雅既氣質好襯你老婆個chanel
啲貓b行哂全屋未 樓主間屋度度都有貓設施
貓貓周圍都有得玩

但剛啱港女西同綿花糖
已經準備好 又想埋牙
分分鐘噚晚已經啪咗成晚

我哋決定左下星期先帶其中一隻去做絕育手術

樓主洗唔洗幫老豆減下肥，佢同港女西坐埋一齊真係大舊好多

貓B未行晒全屋
爭飯廳廚房同廁所未去過

但貓設施就個個位置都有
等佢地keep住有得玩

就嚟要
觀察多一排
重係咁
就要

穩陣起見一定係做港女西
仔切完半年都仲有機會搞大女個肚

約咗醫生五點半
同港女西做絕育前檢查

有啲唔捨得

但對港女西係解脫
以後佢會加倍西

爛屎了，唔成形同埋偏濕，係有少少肚痛症狀，如果眼同鼻都多水就要注意，我就建議睇醫生

屌你屋企有錢到……

其實佢做咗手術
會唔會唔再理自己的仔女
而仔女會唔會唔認得佢啲味

我都有啲擔心

邊度有

味就唔洗太擔心
但理唔理仔女就好難講

不過仔女遲啲就走
某程度上對港女西黎講
唔理可能係好事 分開少份痛
送走咗之後 再見都係認唔返

唔知係咪錯覺
貓爸個樣越嚟越似阿叔

去完VET到做手術陣味應該會唔同左，成日都有post講啲貓去完vet到返屋企俾其他貓 fee

樓主真係要考慮清楚貓B得一個月係唔係要急住分開貓媽同貓B，好多外國breeder都俾貓媽餵奶餵到2-2.5個月，佢地多數自己識停止唔食or 貓媽唔再想餵

另外貓B而家都要係媽媽身上學習，如果媽媽而家去絕育，可能要時間復完，無精神照顧貓B

如果暫時分開兩隻大貓可能會好啲

人無事😂我個時都冇中

第一二張

留老三

檢查完
暫定咗22號做絕育
我都想等港女西餵多一星期奶先

可能肥仔咗
望上去似大個仔

會唔會又做阿爺

屋企唔夠大
日頭可以分開到佢地
但夜晚唔可以

啊仔入咗房瞓嘅話
四點鐘就會叫我地起身
開門比佢出去
結果都係會走去啪啊港女西

Btw 多謝你提醒左我
我都煩緊點處理好

恩愛系列

你肯定

老三係癲妹一名

一陣up相
你就明白

會唔會就係呢段時間

唉 無眼睇

今日帶咗港女西睇醫生
醫生好愕然噤話
港女西復原得好好 同好快

心諗 燉湯一日兩盅
罐罐又六七個一日
點會唔復原得快呢

咁之後我哋就問啊醫生
佢再生會唔會死㗎

醫生就好風趣噤話
貓貓個健康狀況良好 再生都唔會有事
不過似係你地會死先多啲

我真係O晒咀
有無噤生得啊你地

救命啊
肯定日啪夜啪

我想問有無人知道
貓貓懷咗孕比唔比絕育㗎

Day 38

發咗成日姣 乜你唔攰咩

一班寶貝曳曳

頑皮老三偷走

你為什麼不先絕育父親？
在加拿大，他們將與子宮一起切除胎兒

有啲太遲
極度懷疑
噚晚已經成功啪咗

醫生幾風趣
再生要全職凑貓

全職凑貓
就無靚罐罐食

想問下
你同老婆都有返工？
如係，晏晝屋企無人？

恭喜爺爺

有返工啊
但晏晝
啊姨媽會過嚟照顧下我哋班貓貓

救命啊

留名

ig story真係血氣方剛

老三 靚女果然任性

想講樓豬屋企好靚 連個貓屎塔都好靚

只可以講貓貓唔會冇事卻屙爛屎，點都好，希望佢哋冇事健康成長

你是有冇考慮過先將貓爸絕育，然後等港女西貓生埋下一胎
流產可能有副作用

Unintentional and unwanted pregnancy in pets is a common concern, and there are ways to perform a safe pregnancy termination if your cat has become pregnant. If you are considering ending a pregnancy in your cat, it is recommended that you first seek the advice and assistance of a medical professional, so that a full risk and side effects evaluation can be done.

Conversely, it is also important to note that cats can experience spontaneous abortions or miscarriages for a variety of medical reasons. Both situations will be covered here.

Symptoms and Types
If your cat has experienced a spontaneous abortion, the most common thing you may notice is abnormal vaginal bleeding; in some cases an expelled fetus may be found. The most common cause of a spontaneous abortion is fetal death due to a hormonal imbalance.

In the case of a planned abortion, bleeding is the most common symptom following the procedure. You will need to closely monitor your cat so that any side effects or health related issues can be responded to quickly.

Diagnosis
If you suspect that your cat is pregnant, your veterinarian can perform an examination by ultrasound to confirm or rule it out. Confirmation of the presence of a fetus is usually necessary before many health care providers will agree to perform a medical abortion. Doppler-type instruments can also be used to hear a fetus' heartbeat if the pregnancy is far enough along.

Treatment
For owners looking for safe options, either to prevent an unwanted pregnancy or to terminate a possible pregnancy, there are several medical alternatives to consider. To permanently prevent pregnancy in your cat, spaying (ovariohysterectomy) is the best option. For pregnancy termination, these are the most common medical options:

Injectable Estrogens- A medical professional can administer these to prevent a pregnancy from progressing. The estrogen must be injected shortly following copulation to be effective. However, there are several potential side effects to take into consideration, including bone marrow suppression and pyometra (i.e., infection of the uterus).

Oral Estrogens - These are not usually recommended because they are ineffective and may cause pyometra in animals.

Prostaglandin F2 alpha - This is a natural hormone that has been shown to induce a safe abortion for cats when monitored by a health professional. Most side effects are often mild, if present at all. Some of the drug's known side effects include panting, trembling, nausea and diarrhea.

Dexamethasone - This is also a viable option to induce an abortion for pets. The injection is usually followed by side effects, such as panting, excessive drinking (polydispia) and urination (polyuria).

Living and Management
It is important to note that despite the myths surrounding the method, post-coital douches do not effectively terminate an unwanted pregnancy in a cat.

Following either a planned or spontaneous abortion, there can be a great deal of discomfort and/or some vaginal bleeding or abnormal discharge. You will need to carefully observe the behavior of your cat to ensure that more serious problems do not develop as a result

其實我無睇

不過你咁講得
我估應該係有Bam圖啦

曳到癲

多謝
咁啱成個moment同件事好配合
所以靚姐

樓主真係好有心機
我養咗咁4年，都係陪佢玩下，唔似樓主咁整咗個小天地出黎畀佢地，好warm

BTW 樓主拎間成間房出黎畀佢地住？

出奇地港女冇星巴老豆
你情我願

啲貓B一齊玩 睇相都好開心 證明佢地精靈健康
老三係好奇寶寶 所以鍾意周圍去探索 好事黎

醫生

啲貓b既色又好似唔同左 有1-2隻都金色咁
每次睇啲相佢地既毛色都唔同咁

港女西肥番靚女左好多

樓主唔係話幫佢地著褲仔等佢地搞唔到野咩？點解最後冇著

無啦
我個單位係成村最細
比埋間房佢
我要瞓門口啦

姣婆遇着脂粉客

老三嘅曳
係一隻頂三隻

我真係未見過啲貓可以好似佢咁癲

我笑而不語

佢哋啲毛色要到五六個月先開始穩定
所以仲有排變

拍片睇下
幾時要送走d貓b呀？
決定留邊隻未

老三係牛王妹 偏偏最靚女
激死人但又嬲佢唔落
攬實佢錫錫當罰左

醫生話的B未戒奶
港女西唔會發情

點知
原來佢係例外

之前有影過全家福

放心啦
啲B走之前
會影夠本

我叫老婆ig po下片
依家暫定八月尾先開始送D貓B走

但我哋重未決定倒留邊隻

佢比啊媽更港女
鬧鬧鬧 鬧足全場
又曳足全場

1個月唔夠又再有左都幾無奈血氣方剛

Day 39

曳妹妹老三

港女姣西

隨拍

老三第三張相可愛死喇

老三d毛比起其他b寧舍fluffy

港女嘴角上揚 好似係到笑咁
好靚 唔怪得老豆咁黐佢

醫生錯了
我之前 posted 關於貓發情 cycle.

可惜性格就真係

佢比較偏長毛

嘴角上揚 姐係
姣西又攪大肚

所以下週一唯有絕育

你呢句
搞到樓主躺着也中槍

命中註定

老三好靚

就好似港女咁（唔係講樓主隻港女西）

真係個個都偏好老三
其實最尾果張啊老五都幾得我歡心

食之無味
棄之可惜

但我都係支持你留老三架

老五都好得意喎

咁留埋老五

老三個樣有啲憂愁
老五精靈啲 有啲似爸爸

真係應承咗親朋

依家話無嘅話
佢哋會好失望

二揀一

支持留老三
當屋企有2隻港女西

救命啊
唔想要
咁多港女啊

拎左老三張相黎做wallpaper陪我做野

留老三啦
老三奀皮豬貪玩 新主人會唔會嫌佢百厭係破壞王
佢咁可愛唔想佢被人嫌

你比佢個外表呃咗啦

但老五癡人精
又好吸引

破壞王vs癡人精

Why not both

親朋會好失望

除非港女西再生啦

咁樣你會陣亡

如果大家開心嘅話
我陣亡又何妨

好多J圖呀

影多d老五睇下
樓豬偏心 淨係放老三圖

唔好喊錫返

好 今晚嚟個老五寫真集

港女西話 正啊
又有得生

花膠杞子燉雞髀
同埋各類魚湯

港女西咁勤力生產力咁高 簡直係女人典範

花膠咁重皮
樓豬有冇偷兩淡飲？
估唔到貓貓都會肯飲呢啲湯

人類表示葡萄

學嘢啦絲打

個燉盅好細 100 -150 ml
裡面夠放一塊花膠
一隻連皮有機雞髀
同十零粒杞子
燉個半鐘頭
無幾重皮

唔偷飲得㗎
只夠港女西一個貓份量

我估佢肯飲 因為味濃嘛

唔洗葡萄啦
簡單嘢嚟

塊花膠俾邊個食

燉完再剪碎比港女食

唔怪得港女西復原得咁快

成碗燉湯連渣都俾港女食晒？
媽媽一日兩碗燉湯
人類都冇咁補

好服侍過我啊媽

生咗五隻化骨龍
點都要補一補嘅

係囉 花膠湯我都想飲

嚟 幾多位要花膠雞髀湯

+1唔該樓主

老三真係好得意

加埋我好似有五位巴絲落柯打啵

真係有巴絲落柯打喎
港女西你有五日無湯湯飲啦

Day 40

我要飲奶奶

綿花糖一支箭衝埋嚟 嚇到老五炸毛

老二(左)同老五(右)

唔係戒緊奶咩
港女西個樣又生無可戀返

自從我話咗比港女西知
我要絕佢育之後
佢就開始生無可戀

戒緊㗎啦
不過毒癮發作

老豆埋去碰老五個額頭仔 好sweet
老五好cute cute 呀

我地組團過黎飲湯了

老五係仔定女？
同老豆毛色好似
老二塊面尖d

老五係仔啊
咁多隻仔
最癡人係佢
深得我哋歡喜

個義工應該係有啲病
不如一人夾250蚊
比佢睇精神科

跟機

咁係熱辣辣咁畀佢飲呀？

唔使啦 直接送佢去青山啦
無得醫

IG最新條片係度玩小老鼠果隻貓貓係老幾
其他貓貓瞓哂覺佢仲咁好精力
係唔係老三黎㗎

真係隻隻貓都鐘意逃跑

我今朝瞓醒
都係見到我五個孫
喺個廳度周圍走

熱辣辣比你飲就得

貓貓喉嚨好脆弱㗎咋

真心要諗下計
無理由要成世陪佢癲

老五好得意
好痴人嘅貓貓真係少有 樓主有福

我有些貓3年後變色

問咗老婆
佢話係老五

終於有人撐老五

噤耐咩要

樓主你係用咩黎分到老一至老五?
除左老3多D毛之外, 好似隻隻差唔多樣, 一樣咁可愛

咁花膠湯攤凍咗咪變啫喱囉， 港女西當啫喱糖咁食？

我係靠睇
毛色
貓B樣
性格
身型
同個鼻型
去分辨佢哋

老大就睇毛色
老二就鼻型加體型
老三就毛色同毛長短度
老四就毛色同體型
老五就毛色同性格

室温佢就當湯飲
冷藏完攞出嚟溝罐罐
佢就當啫喱食

果然是爺爺!!
好強!

講到我都想食

肚餓了

我都係撐老五
最鍾意痴人嘅貓貓

一次過追到live 貓bb真係好得意 大個咗就西口西臉
Btw 5隻化骨龍會唔會嘈到拆天

奴才應該嘅

做貓幸福過人

夠鐘食晚飯

痴人貓貓多1分

多謝你噤有心

其實又唔會嘅
好少機會係五隻一齊叫

不過投訴嘅機率係高咗
些少唔順意 就喵喵大叫

沒有最西 只有更西

真 養咗我主人一年半 抱佢坐大髀都唔肯 淨係識食痾瞓玩 不過真係好得意

有冇夾硬抱

我最鍾意夾硬嚟
抱到佢喵喵叫

Btw 有冇相可以J下先

綿花糖衝去老五到好正XDDD
唔通佢係笨蛋老爸?

我都撐老五鐘意d痴人又抱得既貓

抱到佢唔叫先收手死肥仔

好肥美 個樣仲勁寸
英短too?

影到好似西臉港女咁
：你影撚夠未

Day 41

寶貝們跟嫲嫲慶生

暴風雨前嘅最後一晚

隨拍

笨蛋老爸

再多1分
依家有3分

好想抱佢啊
好肥美啊
佢真係

More

老豆就黎逼扁阿仔啦

想唔肥美都難
為食到有時食完雞啲雞骨dum咗係垃圾桶都要摷翻出嚟妹
最近又肥咗有個粉紅色肚腩仔

我有幾隻貓養咗10多年都唔肯比我摸。

唔係呱，排毒⋯⋯

我真係好幸福我隻主人成日喵我抱，仲有時迫我抱佢瞓先唔叫

好彩有5隻成日跟著我，有3隻會同我訓, 其中一隻訓係我心口

係呀 最好就兩個都要
只可以二選一嘅話 我會揀老五
比貓痴好過去痴貓呀
老五嗲唔嗲過爸爸?

老五+1
港女一隻就夠

好鍾意睇老豆同bb互動個樣，但諗起最開頭啲相佢仲好靚仔，而家變到成隻肥佬咁，唔知以為生b果個係佢

去摷垃圾桶
噤都好嚴重下喎

我屋企個垃圾桶有蓋
所以無lee個問題

睇相 佢個肚腩係有啲大
你平時比咩佢做正餐㗎

摸都唔比
點樣忍受

抱住瞓
又好熱喎

如果我個仔瞓心口
我估我成晚唔洗瞓

其實爸爸都嗲嘅
瘋狂煲水系
任摸任掃任捽

不過就唔多比我抱
抱一兩分鐘
叫喵住叫走

老五就會主動痴埋嚟
揾個頭仔撞下你

我會覺得佢同爸爸係兩個嗲法
好難比較

係啦
太多港女
應付唔嚟

老五有5分

其實啊仔
係lee一個月
食多咗乾乾先肥

佢一路都重好靚仔㗎
乜依家好肥佬咩

肥肥地啦～又未去到好肥嘅，但唔知點解有浸佬味XDDD

佢好靜嘅

唔見港女西既

老五就會主動痴埋嚟
揾個頭仔撞下你 << 心都要溶化啦, 支持留老五! (如要2選1)

係我抱住佢，佢瞓，例如我抗緊機個時⋯⋯

乾糧 隔唔中先俾一次罐罐 可能佢一個人食哂成個罐罐變肥仔

等我幫佢減下磅
洗脱罪名先得

佢行得太快
未影完 就走開咗

有6分

辛苦你啦
奴才

可能係乾乾肥
港女西食七個罐都唔肥
一食乾乾就見返肚肚

你比咩牌子佢食

U奴才too
你仲要每日服侍咁多巴絲po相 哈哈
準時交貨丫

無問題

最緊要大家開心

Btw綿花糖正進行絕育手術
希望一切順利 平平安安

一定平安
而且係一家平安健康到永遠

綿花糖咁快就決定做手術 話奄就奄
已完成佢短暫既男人使命

本來都唔想噤快
但見住佢同港女日啪夜啪
都唔係辦法

所以忍心啲絕咗綿花糖先

傳宗接代嘅責任
以後就留返比老五去做

即係已經決定左留返老五

再見啦，阿仔嘅蛋蛋
希望切蛋順順利利啦

2個睪丸拎去做標本啦

一次過回覆大家

手術好成功
醫生話綿花糖好健康

咁就好

要快d復元

咁樓主要諗定幫老五改咩名啦

肥豬仔會唔會有燉湯飲？

收到

係喎
睇怕都要啦

睇下有無啲咩湯水
幫助傷口癒合先

今晚研究下

有冇唔開心

做完手術都要盡量分隔佢地
或者比褲仔綿花糖著一段時間先啊
見過有YouTuber係因為做左手術就大意
結果搞大左貓女個肚

真心
好唔開心

樓豬唔係本身想幫港女西絕育？點解變左棉花仔做手術既？

我擔心綿花糖傷口
多過港女西大多次肚

大就生啦
可能係綿花糖最後一次做老豆

因為我見港女西重日夜餵緊奶
絕咗育就會無奶餵

而佢又係一個好盡責嘅媽媽
所以我想等佢盡完晒責任
先至帶埋佢去絕育

佢生出嚟
跟住我
住喺我度
已經無得揀

我唔想連佢餵奶嘅基本權利
都走去剝奪佢

而家棉花仔都做左手術
咁港女西係咪唔洗絕育都得？

湊五隻b 棉花仔又岩岩做完手術要照顧
辛苦晒你地

老三

生魚湯？

棉花仔個名又幾好聽

佢有無唔開心仔
一覺瞓醒 我粒蛋無咗呀

你啱
糖仔絕咗
就唔太急住要港女西去
依家可以等佢専心餵奶
休息夠 養番肥
慢慢約醫生都未遲

辛苦就辛苦少少
但睇住佢哋健健康康
真係咩都抵番晒

老三
其實我舅仔都睇中咗

就算我地唔養
個個星期都重可以見倒個衰妹

到時最多咪個個星期帶啊港女西去見下個女

我估一個星期唔會唔認得個女掛

生魚湯其實係咩魚
我孤陋寡聞

係 又幾正

我未返到屋企
不過老婆話
全部貓B 包括港女西
都唔認得綿花糖
重係噤sss佢

依家我叫老婆開個產房比糖仔休息
再趕班貓B同港女西入房
分開佢地

好慘 我個仔
無咗蛋蛋
重比人蝦

Cotton Boy

好彩你最後俾個仔做手術先，唔係港女俾啲仔女fee會超心痛

我就係好怕會發生咁嘅情況
我估港女西個打擊
應該會比綿花糖更大

對貓唔認識
想問點解切左蛋就無人認得

手術後好似忌飲生魚湯喎，會令傷口生肉芽......

貓認貓係靠氣味
當蛋蛋無咗
荷爾蒙改變
體味會唔同晒

所以啲貓B同港女西都唔認得佢

我其實本身想叫佢棉花叔但人地話晒都仲係青年黎都係叫番仔

就係叫生魚 街市魚佬會知
做完手術 等傷口好番就可以飲調理

見ig post 棉花糖係咪有事

梳 係我冇認真睇樓豬寫乜
冇錯 要等傷口好番先飲得 生魚湯補元氣

岩岩見到 希望冇事

棉花糖唔好有事呀！集氣呀

綿花仔乖乖呀加油呀

睇到ig即刻上黎 棉花糖要無事呀

咁好正呀
最中意比貓貓撞
咁老五比唔比抱？

有心大家
一次過覆

剛剛已經送返綿花糖去vet
醫生話微血管爆裂
所以流血

醫生同佢洗咗傷口
用咗止血粉 同比咗的鎮靜藥
會留喺vet度一晚

聽日中午我先會接佢返屋企
等佢好好喺vet休息

老五比抱
好識撈

沒事
收到晒

百年難得一遇嘅痴貓！

希望棉花糖快啲好番啦

Don't feed him anything different. No fish soup is needed

Will you let her have a second litter? She may be pregnant by now.

整走你粒蛋蛋啫，唔駛玩咁大，嚇死我地同奴才啦

佢對眼神好深，應該心入面都好驚
好深刻嘅眼神
因為我隻油油當年desex完果晚都係咁嘅表情同眼神
好想你呵佢咁

Honestly we can only rely on our luck now,
either way would mean a huge blow to her health
she is only like 3kg now, putting her through that surgery requires second thought.

奴才表示

其實好慘啊
貓仔無咗蛋蛋

冇事就好喇 嚇死我地
希望佢好好地訓一覺

但而家港女西同班b都唔認得佢 接到番屋企會唔會好難搞？

要暫時分開佢地十日八日
可能留啊仔喺廳
班孫孫同港女西喺房

等佢地慢慢習慣返綿花糖的味

我仔仔之前閹完宜家連J都唔打 冇再見過佢露

好慘啊仔
我感覺好

其實診所有無人24小時睇住留醫嘅毛孩?
之前見過網友分享過，醫生話隻貓要留醫，但唔洗用特別機器照顧隻貓，而且診所無人24小時當值，所以最後網友帶走隻貓自己照顧

問咗
我哋果間有人手
24小時照顧小動物

所以先選擇留低綿花糖喺果度

咁就好啦

Day 42

沒有綿花糖的一夜
我哋好掛住佢

隨拍

今日無心情影相
我放番啲早兩日無po過嘅相比大家睇下

Ig乜名？ 睇嚟我miss咗

棉花糖英文名

他下半身有藥味

嚇死我地一眾鄉親棉花仔要快啲好返

希望快d一家團聚

第一張 嘩貓b們個身勁長
棉花仔居高臨下既視角好正

港女西繼續生無可戀地喂奶
啲B仲未完全戒曬奶咩其實佢地幾大先會戒曬
棉花爸爸要快啲好番同啲仔仔女女挽啊

棉花糖要快啲好返呀

我果隻七八個月閹左，到依家仲日日打幾次

棉花糖要加油，好多你啲fans幫你儲氣架，快啲好返出嚟重振貓風

貓貓都會打丁架

Live過朋友隻貓瘋狂踩住件衫加露J然後件衫濕濕地

8 weeks

雖然呢個post大家都斯文同有禮貌
但係都要跟返連登正字規條: 挽你老_咩，玩字都唔識
唔好意思Ching

對唔住大佬
P牌唔識規矩

藥味過咗會唔會好啲

一陣間中午去vet接佢返屋企

係呀班貓B
食完罐罐都仲要返去飲奶
比佢哋激死

等我下次再用多啲棉花糖視角嚟影相先

餵親奶佢個樣都係咁

一般貓BB戒奶係喺四週歲至週歲期間
所以呢段時間佢哋都係會斷斷續續咁要飲奶

棉花糖從來冇打過J
噴尿都未試過
其實好乖仔

有心
一陣返到嚟
照顧好佢
之後再po相俾各位

有見過親戚隻貓
攬住隻公仔瘋狂咁Un
之後隻公仔濕咗

死啦
我都有份成日打錯字

大家請見諒

一齊慢慢學

打錯字其實唔緊要，但個挽字吾字真係好唔應該
唔好意思

貓b真係好奇特 平時睇細細隻
埋港女身食奶果張相又好大隻
幾隻貓b好似瓜分左港女西咁
綿花糖係診所個樣好可憐 佢其實係咪覺得傷口好痛

佢有女啪 仲洗乜打J

一次過覆

剛剛接咗棉花糖返嚟
護士話佢喺嗰度唔肯飲水唔肯食嘢
我計返
由尋日做手術到依家 足足36個小時

咁返到嚟屋企我第一時間就開咗一個罐
同俾咗兩支肉泥佢 補充下

之後嘗試困佢入籠
但真係冇辦法成功
佢喺個籠裏面生蝦咁跳

咁我唯有放返佢出嚟俾佢瞓喺地下度休息
先可以好輕鬆咁樣樣瞓着咗

依家港女西同班細路喺廳度
我同阿仔就喺房

見步行步
試吓晏啲再可唔可以搵返佢入籠

Lee個姿勢已經保持左20分鐘
可想而知佢真係好攰
好可能成晚冇瞓

以後有得睇
無得食

我估佢都應該覺得痛
但冇辦法啦
痛幾日都冇計

唯有俾多啲好嘢佢食

咁應該會開始打J

佢好慘 尋晚係診所一定好不安
先唔敢食唔敢飲水 可能驚有毒
不如今晚俾佢係你地房啦 等佢聞到你地陣味安心啲
港女西貓b就係廳